多謝龍和道既巴絲打

唔好忘記一班係龍和道守著戰線既巴打，班狗一黎直接上黑旗，佢地硬食左4-5粒彈先開始退，就係為左宣言同死士有時間走

香港人